到底樂囝費沙文洛平日守唔守法？

平時佢會唔會衝紅燈呢